有冇人隻貓識得歪嘴？

我一整亂佢啲毛，佢就會歪嘴

好能串喎

樓主平時個嘴係咪都係咁

我個隻都係咁 唔鍾意就會

當然唔係

好得意想撚佢

我日日都被佢撚

好得意呀

藐嘴藐舌
閪女人

好得意

好似人扮咁藐嘴
好得意 想瘋狂摸佢

磨牙磨牙

樓主放多啲

幾靚仔

好得意呀 磨牙磨牙！

想打巴佢

佢係女仔

我個隻一樣 有時比好野佢食都歪

好似連貓

想瘋狂俾佢西面

我隻貓同你個隻幾乎一樣樣
佢幾歲？

佢 1歲 , 你都影你嗰隻上嚟睇下

瞓到冧

好正常
你向下拉佢d so就會咁

你英短易唔易痾濕屎？

好靚仔

唔算多 , 因為我會畀益生菌佢食

要餵藥咁餵？

勁似

笑到我gap gap聲

撈去啲罐頭 , 加啲啲水

好鬼得意 巧想摸下佢

好靚

推

英短？想問佢哋甩毛勁唔勁

係

都唔係好勁 , 一年都係甩 2次毛 , 每次半年咁解

好惡喎

好多西面貓

推一推